大家點睇棄單呢樣嘢？（有圖）

關我撚事咩on9仔

咁你咪留一句 屌你老母
之後賣番比出$3000果個人囉
屌你老母咁撚少事都放上黎

番5p唔該，乜都放上嚟托咩

Ok,網絡公審

大個仔啦

笑死

On9仔

你想點幫你

係就放返上谷啦，放上黎把撚咩

都仆街的
但放上黎又點
佢都唔會買架啦

屌你老母 關我撚事咩

對鞋太臭 不了

你有時間既可以告佢違約，拎返等待期間損失既金額。
我可以幫你做

無人想知阿

你自己無道德姐，收皮啦

咁撚小事自己搞掂啦 屌你老味
放上黎做乜鳩

推到全世界識個走數撚
網絡公審就係要咁樣用
大家講信用 呃鳩人既俾人放上網公審起底都抵死啦
最起碼推到佢班friend 同事同屋企人知佢地識左個咁無信用既人

第一次上網賣野咩 香港地大撚把呢d仆街

小學雞 又唔係搶左你對鞋 咩都放上黎真係

炒鞋係到無人幫咖
利申 唔知價 唔知你有冇炒

小學雞咩仲
咪益下家囉

幾時有呢對抽

抵撚死啦

死炒家樓主

樓主小學雞

嬲係正常嘅 但無必要放上黎囉 大不了自用或再放

ok 網絡公審

死去大陸虎撲啦

細個玩online game放親野講得留果d 9成最後都無影
下次醒d啦

睇完第一個反應

一個月後先交收 係咪on9

你對鞋仲係度咪算好囉

( Show Blocked User - 肥仔對波 )

樓主on9

下 球證 on9ga?

咁小事都po

3500幫你要左佢
不過下年交收ok?

違約？_？

( Show Blocked User - 肥仔對波 )
你係咪覺得放上黎就有人會幫你起底？
你係咪覺得放上黎就有人認同你？
你係咪覺得放上黎就好撚威？
收皮啦屌你老母，乜撚野狗屎垃圾都放上黎

收皮啦垃圾，我屌你老母啊